傷左膝頭哥屙屎一用力就痛，應該點屙？

救命 訓係到屙？

伸直對腳

兩腳一伸咁痾

企直屙

坐落d水到

我幫你吸出黎